終於打細boss

南邊圍

下？

Sor 鄉事會大樓